覺不覺會員 詭辯家 #68626既思考層次已經領先緊連登最少三個十年

佢講過咩

太多太多...